差唔多全部iOS 用戶都跳哂黎

等睇出埋網上版 佢點收皮

仲有安卓狗

食屎la an 狗

叫朋友轉會啦